有冇人有興趣8月初去北韓

我地諗住8/8 ~ 12/8 包團去北韓 5 天..
依家已經成團, 想招多幾個人

有冇巴打有興趣 ?
北韓團費大約 rmb $4200

有興趣, 可以入tg group 傾

剛回到瀋陽👍🏼值得一去

重剩兩個位, 有無人有興趣 join ?

去送死，不了

無知真可怕

有興趣，仲有無位？

有兩個，請入gp thx